其實Dear Janx 係點俾人捧紅？

成日聽到人講Dear Janx係俾人捧紅，有冇人可以解釋吓。

容祖兒師弟掛

係8 90後黎講dear jane好紅

成日聽佢地d歌

主識把聲又唔好聽 d歌又mk又口水

我個人覺得佢地d歌都唔錯，但係想知佢地點俾人捧紅，啲人又得個講字，可信性好低。

我覺得係唔入流嘅垃圾
低產不在話下
仲要口水歌多到喊
然後新嗰首語無輪次
話係punk rock
我真係屌出聲
究竟佢知唔撚知咩叫punk rock

因為youtube自動播放無論你聽咩歌幾首之後會幫你彈去dearjane

以前咪punk rock囉
依家pop rock都唔係

係
好撚煩
又唔係好聽

主音live 真係好唔掂

初頭無可避免 不許你注定一人個陳已經好紅
但之後首首歌啲style都好似差唔多 就聽厭哂